PTCG 網上比賽

近排玩外國人啲比賽
先知原來Limitless搞緊網上tournament
啱啱完左round 3 嚟緊下round 30/5
快啲報名玩下啦

有冇人都有參加
觀迎入tg group傾下deck 同放卡

依個谷都開左有一年多喇
儲就儲左一堆CD ROM有時有人放下卡咁
當初開谷最想係有多d砌deck嘅交流
希望係非meta deck都搵到樂趣
都可以係谷內trade卡 係自由交易
但絕對唔可以有欺騙成份!

16/5 有另一個比賽 快啲報名交 decklist
Battlefy sponsor by Potown